到底邊條仆街發明燈籠有音樂？

我屌你老母晨早比d仆街音樂嘈撚醒
D細路仲要的住個燈籠週圍跑
真係想剪㧏左條喇叭線佢
明明細個玩紙燈籠煲蠟咪好地地囉
頂盡夜晚先出去玩

發明燈籠有聲果條仆街真係應該豬九族

誅

啲細路又要成日又開又熄，次次都不斷聽到啲音樂頭幾粒音

其實可能個野壞左呀